TSLA 半年來升左五倍，之後跌20%,竟然咁多人牙痛咁呻吟

正常前幾個月幾百蚊買，strong hold 唔放，依家都賺左兩三倍

但大部份人都係升左幾倍先買

因為絕大部份人高追囉 個個識最低位買仲邊有窮人

個個走去高追

等跌返半年前個價

好多人低位有貨，最後溝到變高位

得罪講句
300蚊跟單唔知點輸

你係睇佢上到700既話
500蚊入同400蚊入有咩分別

係睇你個人係咁少少跌錢都頂唔順咁廢
咁廢就去做定期

之前未跌到心目中個價所以冇買點知之後一直升

又一個事後孔明. 之前好彩低少少位
買落果班其實都唔知自己點解贏左
跌又有排未去到自己成本價
如果聽連燈仔果句有買貴無買錯衝入去買
你都係得個坐字, 點解唔長渣
等佢跌D再入D, 高位就咪再追

D人高追你就拎半年前個價黎講

冇人高追個股價點會升5倍

睇返比例 380果陣 around 10%賺緊

後日再跌多20%

最近咁多人入市，仲唔派下貨咩

傻散係咁ga la

分段入市咪得囉，無人叫你all in成副身家

仲要Margin

連登倒金字塔式投資法

高追係咁啦

仲要成班傻散SH
一定跌／妹到你嘔番出黎先會升